今日覆診，證實患有精神分裂症

抑鬱得太勁引發精神分裂

有無咩政府津貼可以r?

嘻嘻

要加多一種精神分裂藥
晚上食

休息一下啦, 去下旅行會改善到抑鬱症

自殺吧

極度害怕外界

me too

精神分裂係唔係會自己同自己講野

抵閪死啦 煩膠

恭喜晒呀

傷殘津貼

唔好

平時有冇覺得唔係好妥？

我同學都有好慘
樓主加油
食藥都會好攰

精神分裂都識玩連登，證明你個病都唔會太嚴重

Btw, 做自己開心的事，令自己冇咁受壓

做五毛做到咁 抵啦
重唔快啲開多幾個post講多幾句賺多幾個五毫？
你还有党啊！

切記 所有嘢都唔好勉強自己 搵個自己舒服嘅步伐做自己嘅事
會好返 支持

成班支持條五毛
咩世界

咪係 當初點解要阻止佢跳樓

日日都吹奏支那除咗靠幻覺妄想重可以係咩？